\begin{news}
{2}
{Benvolgut Esteve}
{}
{Fem Escola}
{515}


Ja fa més de 37 anys que
amb
un grup de mares, pares i mestres entusiasmats, vas agafar, sense dubtar, l’escombra i la brotxa per arreglar la torre de Vallvidrera, on es va
instal·lar
la primera seu de l’escola.

Després d’uns intensos i calorosos dies d’estiu, segur que recordaràs la teva primera tasca docent en aquell centre com a professor de 4t d’EGB. De ben segur, deus tenir moltes anècdotes i bons records d’aquells primers anys, i no ens estranyaria gens que recordessis els noms de tots els primers alumnes que vas tenir.

Al cap de quatre anys de ser a Vallvidrera, ja et vas posar al
capdavant
de l'escola
com
a coordinador,
que
és
com anomenàveu en aquell moment
el director de l’escola, i fins
avui, ha estat una tasca que has desenvolupat amb plena dedicació i amb el mateix entusiasme que el primer dia.

Algunes famílies recorden les èpoques en què
anaves a l’escola amb moto i la teva gran afició pels cavalls. Ah, i també recorden les caigudes!

Els ex alumnes diuen que anar castigats al teu despatx els posava molt nerviosos. Potser el teu posat seriós els cohibia..., però d’altra banda, també recorden amb afecte que el primer que feien si tenien un problema era venir-te a veure. Pel que comenten, a part d’imposar autoritat, també et percebien com una persona propera, de confiança i, amb qui podien comptar.

Esteve, durant tots aquests anys, has estat valent, lluitador i un treballador incansable. Has estat un gran orador i negociador, habilitats gràcies a les quals l’escola n’ha sortit beneficiada en moltes ocasions.

Som una escola petita, però hem d’agrair totes les teves gestions al capdavant d’un equip que l’heu convertit en una
gran escola, GRAN amb majúscules.

En nom de tots els pares i mares d’aquesta cooperativa, volem agrair-te l’empenta i la il·lusió que has posat en aquest projecte des dels seus inicis, ja que gràcies a la teva col·laboració i a les persones que t’han acompanyat per fer-ho possible,
avui
dia,
Som Solc!

Esteve, et trobarem i ens trobaràs a faltar! Però també estem segurs que el nou equip directiu, a qui has acompanyat en aquests darrers mesos, seguirà impulsant aquest projecte que tant estimes per seguir essent una escola referent i capdavantera, també, al segle XXI.

Gràcies als que vau iniciar aquesta tasca i als que continuarem desenvolupant-la amb la mateixa energia i vocació:
SOM SOLC!

Et desitgem el millor en aquesta nova etapa de la teva vida i que la puguis gaudir plenament.

A reveure!

\authorandplace{AMPA}{Escola Solc}

\end{news}
